屌 聽日中咗螞蟻點算

會唔會腰斬

問下麵麵點算

我真係恭喜你

腰斬咪回水囉 係蝕息者

馬清燈力都係唔夠麵麵黎

molamola
今次仆街了

信麵麵 唔駛怕

睇樓

麵麵連螞蟻都燈到